發現香港真係冇咩 youtube channel 可以衝出香港！

澳門：微辣 (去到馬拉搞 fans meeting)
台灣：這群人、木曜4超玩、反骨
大陸：冇 youtube，但有普遍科金文化， streamer 可以賺到錢，同埋幾多海外華人睇 bilibili /acfun

香港：笑波子﹐大J, etc (先唔講影片質素，但觀眾群都係香港圍內，其他地方好少人留意）

語言問題啦廣東話始唔夠普通話受眾多

牛餐肉？

始終*

微辣都係廣東話，但係佢地開拓到澳門香港新加坡馬來西亞呢啲 market

141K
香港人
港式英文

唔係好多sub
但似係出到國際

之前達狗

奶共咪可以做埋坡狗馬拉狗市場囉

大部分香港 (最多加埋澳門)

不過微辣都係395k

bob叔有唔同國家既fans

Whizoo應該ok 小薯茄

Emi Wong 算唔算佢1.36M subscribers 但主要係外國人睇

利申:唔鐘意佢

海恩奶油 HeinCream

語言問題

mira

利申:好憎條mk肥婆

包包面唔算肥

香港人又笑樣又笑人唔夠高
叫佢訂閱難過打飛機
算把啦

佢以前digitalrev tv做
香港公司黎1.95m sub
係外國都幾出名下

呢個係不爭嘅事實
廣東話本身人數唔夠英文同普通話多所以第一個限制
同時又唔要唔奶共 即係東南亞都收一半皮先

有呀 你睇下條港女emily 過百萬訂

身材好撚正 又有錢

emi wong ?
現年26歲的Emi Wong，曾以會考7A成績，拔尖到港大環球商業系。

應該本身家境唔錯

Mira算唔算，有台，韓市場

1. 語言限制
基本上 只有香港，澳門，海外華人市場
(好像劉細良，黃毓民 海外支持者唔少)

2.香港市場未至於細到搵唔到食
所以只要專注香港就得
倒如杜汶澤，大J都講緊 6位數view

澳門市場就真係比較細
所以澳門人做youtuber 基本上要攻埋香港

算
不過佢重心放左去台灣了

但係睇佢啲片就知佢其實都有香港心

以前既digitalrev

kai

仲有rita同alamby

lok Kai

Gameseffect 好多日本人睇

on9 得來又幾正

點cook guide呢？馬田同阿神合作都叫衝出左香港

開始分化香港youtuber?

仲未姐，我相信一直關注好快可以

如果去支那都算衝出香港嘅話

Agger

Alamby

微辣 ...

漏咗lok喎

最頂咪有

我記得有個係講飛機咖
又係有好多sub
但唔記得個名

馬田

Mingjai

BOB叔有馬來新加坡觀眾

記得有個知識類既香港YouTuber 上過報紙但唔記得

巴士阿叔？

其實大陸有個女youtuber條條片都有幾百萬view

微辣唔叫奶共啦

SAM CHUI
但佢唔係住香港

share

達狗 衝左返中國
台灣邊止禁少
仲有香港個粒波子啲觀眾群 全部小學雞

台灣 youtuber 係做得唔錯，木曜四起玩好多觀眾 donate 錢，令到 youtuber 更有動力拍好節目

木曜4 好想喊

KID 走左

唔係當兵咩

好掛住佢地

沒人講happy hongkonger

係阿

所以無左佢 無禁好睇

你拍囉

game effect
拍下短片
幾多鬼佬睇

ADSR

學歴高身材好喎

李子柒？

微辣都叫奶共例子？
定無睇過得個講字？

Kai番番祖國就各散東西
分開睇Lok同Kai硬係爭咁D野

DigitalRev TV?

食洋腸

sam shui 算唔算

樓上嗰d冇乜邊個識...
喺我心目中youtuber 剩係得熊仔頭/金剛crew/bomba呢班
係咪已經脫左節

始終講英文
但講中文可以岀到去嘅真係好少

btw佢係咪藍？

辦公室小野？